有40萬想穩陣投資

有40萬想穩陣投資，有無咩好建議？
唔想擺銀行貶值息都無得收

美股ETF QQQ

all in 匯豐，收息

美股ETF可唔可以講多少少

趁宜家仲算低，可以買內銀股
一個月都賺2-4%

all in eth

定期

唱人仔做定期可以1年可以有4厘

月供股票

邊間呀?! 睇過好似無咁高息口

1800江交建，依家8.5，息唔算高但都有2.5%，一帶一路事在必行，佢又係頭馬，中國養住佢，無得輸除非支爆。每年每股平均賺緊1蚊，炒起就放炒唔起就收住佢2.5%息先

700

屌呢隻垃圾 坐左好耐

盈富基金
不過熊市先入

ETF, 日元匯率低的話 all in臭佢

資金多坐呢隻穩陣呀，現價

all in彌明

揀幾隻

以5年平均黎講 5仔仲係最高派息？

雷蛇
今日升咗23%

939/700

364
由茶變bitcoin
單車都變摩托
40變4000000

陰司紙

加多10萬買債券

而家年頭厘數會好d
我9月時做果時得3.8厘

$400000 HKD > $323880 RMB x 4.1%
= $13280 RMB/ Year

0分險

買黃金之後等股市爆

俾多十萬買債仲好喇

邊隻債？債幾多息啊？

0風險 人仔唔會跌？

8473 all in

Exrate risk

平安銀行好似仲高

Sorry, 更正有風險
但相信仍然係低風險高回報既選擇

識玩一定係玩倫敦金

買外匯，正常智力好難會蝕

lm

咁講就啱喇 btw如果人仔升咗係咪可以財息兼收？

關智力咩事？外幣升跌睇買家智力？

992就快7厘息

22 個字半注

要係佢度換先做到咁高，個匯價都蝕晒比佢

今晚all in 薩克達

最少都3厘喇

仲要唔驚個本跌 雖然都唔會點升

總之升跌都唔關你事 真係收息就得

派息又唔洗除淨

我都唔夠錢買債 無留意

其實一般人投資股票年回報係幾多？
如果放銀行有5.5%，算唔錯定低？

恒指平均4%回報 另加3-4%息
保守應該有7-8% 不過講緊長期投資
邊間銀行做到5.5%? 有你all in 定都得

Lm

點解會唔驚個本跌？

買恆生係咪比匯豐好？恆生股東資金回報率比匯豐高好多

同問

巴打可以試下買REITS 派息政策比較好，一般3-6厘股息回報一年，股價都好少大跌。
例如領展淨係股息收入3厘，計埋股價升值十幾%，又可以試下越秀，富豪嗰啲

係唔係睇周息率？

買fwd wealth three, 2pay3 （供兩年，第三年拎錢）
保証回報平均2.8厘一年

利伸：唔係保險agent, 有興趣自己search la

港燈都唔差 價近2年冇郁過咁濟 KEEP住5.5%息左右

個本金係完果時會俾番你...

英雄所見略同

allin eth

保險狗，屌你老母臭閪

息會照派，長渣+分段入根本唔駛點理股價

熊市你唔用電?

年年穩賺 根本屈機

有50萬BOND咁平?

all in 1038

俾左40 萬老豆拎去大陸收息

買緊一隻 Value Partners 既收息基金
一年都有8%

一大堆大陸垃圾債 買少少就好 all in就有d危險

利申 持有少量 in海航we trust

講多少少
咩海航？

去到8%應該係惠理大中華嗰隻
開份年報就可以睇到入面一大堆內房債 恆大 海航 佳兆業 花樣年 同埋呢幾間嘅關聯公司 如果唔係點會派到8厘息咁高

不過又唔洗太擔心 呢隻fund個好處係樣樣都揸少少 是但一個死左都唔會輸到盡 好過你買死一隻高風險corporate bond 反正我覺得中共唔會由得所有內房自己爆煲 不過就唔好成副身家擺落去咁解

外國捻，長放某個online acct只有每個月有至少一蚊轉入去同唔轉走，個個月就有。唔知點解高息過做定期

我宜家係all in呀，心郁郁想係香港買下股票做長線，又唔係好識 等緊大股災

好多都係50萬入場費

領匯 派息年年加

用IB買?

個人意見，其實無股票係穩陣
收息股一跌咪一樣坐，雖然基本上一定回到本但唔知要渣幾耐
2800指數基金，個市上一浸可以由31958跌到10676，你話仲有幾多靜?當然你有本事渣到宜家一樣贏錢

之前全世界印銀紙股市水浸
而家開始想撥亂反正關細水喉
要穩陣真係唔好掂咩內銀內險概念股
唔好借錢
限制自己最多放 30-40% 錢去投資
最好投資一 D 同經濟週期無乜關係既股票
等潮水退去先入貨

cash is king

留名學野

睇過D BOND入場費都好貴 唔係債券基金喎

邊到買 我見好多都係10萬 USD

去做人民幣定期4%
換足300,000/1.04=288,450嘅人民幣,大約35-36萬HKD
之後有淨就入落一通/其他證券行
Short一張UCN期貨(人民幣換美金,合約金額300,000人民幣)
唔想食太多差價就每個月自己轉倉
如果對美金冇信心就用GDR期貨(人民幣換黃金)
或者其他外幣兌人民幣期貨,不過合約金額唔同要慢慢計
真●0風險(人民幣only)

之前睇過一排 但好多都要200k usd

今晚allin第一場個零鐘就多一半

洗唔洗阿

啲波幅咁穩定，你正正常常係低個時買高個時賣，好難會蝕

朝朝咁刺激

All in 貴金屬板塊

點解加息周期仲有咁多人叫樓主入REIT ...

恆生依加抵唔抵買

咦 巴打你有冇返工？

三唔識七 唔做功課想賺錢 仲要上嚟哩道問 過鳩佢一棟是常識吧

呢d post真係年經黎

睇淡去槓桿縮表收水既成效咪買黃金etf
睇好d monetary policy會成功既咪買d大既金融股

利伸 睇好